有個同學話拎錯左我電話號碼send左個code 叫我send返比佢

最弊係我第一眼以為係白撞，所以即刻覆左兩句屌你老母
再睇下點知係同group既，今鋪屌錯人老母添
家下點收科好

點會拎錯同學個電話number嚟用，
講真誤會佢都好正常

騙案嚟佢電話俾人盜用左，千奇咪俾code佢

say乜柒sorry
即刻上去佢屋企屌到佢老母屎忽開花

叫佢用佢電話再拎過個code

yeah 師兄神探 佢被人hack左
yeah 無事發生

你個同學想呃你?

no 佢都比人hack左

想問如果真係唔小心send咗個code畀人， 重新下載同埋re-register可唔可以防止被人hack到?唔該

利申： 有整two step authentication PIN code

求其作個code咪算
可以保持做人有禮貌嘅原則又唔會俾人呃

快啲俾code人啦